原來對一嗰人上心喺咁辛苦

全日嗰腦都喺圍住佢轉 少少野都可以牽動哂自己既情緒

日日都好掛住你

林鄭？

想搵佢又唔敢打擾佢，唯有stalk 佢有冇online 咁既自己好變態

Stalk佢已成習慣

佢話係朋友

你同佢識左幾耐先？佢本身有鐘意嘅人定對象？

啱啊 佢講既所有嘢都記得 日日係度loop回憶

我明
佢同邊個出街做緊咩你都會好緊張
冇時冇刻拎住電話

原來唔係得我咁變態

如果有時wts 咗佢，見佢無覆到，會stalk 佢ig 有冇online好唔鐘意自已咁

最近緊張到連發夢都夢到佢wts覆我
一醒睇電話乜都冇

得自己上哂心
但人地只係當你朋友咋

好辛苦

好驚佢會比人傷害
但我希望佢真係會幸福仲要好好地過

好怕佢比人追走左

得閒聽下音樂舒解下先啦

中曬point

一諗起佢笑容 就好想將佢佔有
但奈何自己 唉